理工大學務賢堂今晚租了㗎觀光巴士

有冇人畀佢嘈親

哦

無

大學生有進步

囡囡圖呢？務賢大波妹

自己種下的禍不要人哋幫你執蘇州屎

你入黎務賢住咪有得一齊玩囉

其實咩事咁嬲 你係巴士公司？

我意思係你自己提起大波妹
唔好問我攞圖啊

joint-u event?

務賢咩都侵人玩架 其他u嘅朋友有咩所謂

佢地個P 個樣好蝗